騎尼同事一大堆

出黎做野一段時間 總有D同事唔知佢做乜鳩

Sorry囉

聽日你唔洗返工啦

例如呢？